點解宜家怪獸咁嘅樣都做到空姐？

一係就柒 一係就成個泰國人妖咁

因航係咁架

人妖靚好多

而家做空姐都要睇樣

呢個真,因航好少有靚空姐
港航就比較多

地勤定空姐？
成班都好唔得

你好似圈漏好多個

我都想講

空姐要靚女又係華人d 垃圾文化

成日以為空姐係雞 比你攞嚟非禮

人地工作其實都係推下餐車派下飯姐 性質同酒樓阿姐差唔多 點解一定要靚女

以前就話有錢人先搭到飛機 咩都要靚d 連派飯嗰個都要係靚女

而家公屋仔一年都去到兩三次旅行 比得嗰小小錢又多多要求

人地外國空姐 大山婆 阿嬸 都係好常見 因為鬼佬當飛機係普通交通工具 唔似得d 劣等黃人 成日以為搭飛機就係做皇帝 要靚女服侍 要使空姐做野 係咁問人攞橙汁同杯麵 仲要揸人蘿柚

好多mk妹

幾年前都唔係咁...

靚就得,好過成程機對住D豬扒

慳皮到所以要請第三性別人士？

你唔講正個啲？
港航有個正到天上有地下無既李諾兒 Venus Li
Ig:nokyees

不過係貪錢左啲姐
騎牛搵馬
搵完個開舖頭既肥仔老闆仔
之後就搵個玩車私樓仔
收左人地車牌同個個月十皮零用錢
之後做business class識到個金龜人地送完幾皮野卡地亞之後咪又即刻飛左舊個個囉